「趕絕」大媽跳舞聲浪 網傳屋邨洗「太平地」

「大媽廣場舞」成為大媽們在閒時的娛樂，但巨響的音樂及懷舊金曲，帶來的嘈音，並非個個居民捱得到。大媽舞近年在港流行，不但在公園，就連屋邨空地都有，有網民今日就發布，指出懷疑來自牛頭角一條屋邨使出絕招，每朝早都派員到空地「灑水」，企圖趕大媽離開。

社交專頁「生於亂世」今晨放上相片，引述網民指該屋邨管理公司出動「水炮」，亦即是水喉，「輕而易舉地解決一直滋擾當區居民的大媽舞噪音問題」，還提議其他管理公司「有樣學樣」。有居民竟然上網回應，指「難怪呢排收工塊地咁濕」，又有人認為大媽們應該「付出小小金錢去book場」，不應每朝晨早就擾人清夢。

星期六日想訓晏D，俾人嘈醒果種怨氣大過殺佢全家

又到特首選舉~要做下野嘅

呢啲野唔應該係區議員做嘅咩？

一兜水淋落樓
住私樓 但附近有個公園 成日想買架無人機倒水落去

有d直頭係區議員辦事處門口對出個空地跳

你估到今日先有人投訴？

開speaker播av趕左大媽啦

買音波炮會唔會好貴